死亡筆記睇到L死左之後想棄

第一次睇死亡筆記，睇到第25集L死，心諗total 37集，應該係假死啦，點知睇多兩集，直接由2007年跳去2012年，上網google，L真係死撚左，成個人都接受唔到，之後仲有十集，點頂？？？

可以棄，之後唔好睇

你個腦裝屎架？

我都係同一個原因同一個位放棄左

同意

我記得有套40幾分鐘既總集篇，跟住直接飛去L死之後

直接跳去最後一集

後面係筆記大平賣

魅上個角色都幾有魅力其實

L之終章 最後的23天

松田

棄啦
利申L迷 全套淨係睇佢 鍾意電影版結局

我都係睇到L死就棄左，咁多年都無再追返後面啲劇情

全世界公認L死左當完 後面當平行時空after story就OK
為左搞死夜神月 格硬將夜神月畫到變ON9仔 智商降左一半
班部下又聰明左一倍

棄得，後面夾硬寫到月輸

果時期期追
睇到佢死咗真係好灰。。。
之後劇情無咁好睇。。

電影版結局比漫畫仲要好, 無左L, M 兩條煩膠
不過都好難比, 因為漫畫作者可能係因為政治正確被迫畫後篇

我係覺得m 同n 好乞人憎

原作者原本都打算去到L死就完
係垃圾JUMP夾硬逼作者寫死夜神月
先有後面個堆夜神月降智商操作

個陣佢兩個未紅邊有say
雖然紅左都一樣無sa)

果個年代壞人贏左既結局應該冇乜人接受到，雖然而家我都接受唔到

漫畫 全集 動畫 日劇 電影 全部睇曬....
都係覺得呢個位完就最好
後面條幼幼白頭mk邊有L咁撚高人氣
個個cosplay 白T同牛就係L 哈哈

爆漫已經暗示左係被迫畫落去
因為jump係邪不能勝正

順便求推薦類似死亡筆記既動畫

如果就咁完真係一代神作

L死後無death note

諗起個FBI罰抄王

都唔明點解要夜神月輸
我覺得夜神月既正義先係依套漫畫既重點

其實佢有係另一套漫畫,bakuman 到講佢自己想係最高潮位完咗佢，成為經典。

丈可惜jump 唔俾佢完，逼佢劃落佢。
所以L 死咗之後嘅都係垃圾

如你有睇真人板電影，都係做到L 死咗喳

電影版L最後23天結局有N。L臨死前將天才孤兒帶去華米之家，將孤兒叫做尼亞=N。

睇真人電影享受原有結局

日本慢畫界個business model事實上真係好有問題，某程度上創作俾呢d集團操縱住。

最弊係日本其係都幾保守下，直到幾一兩年先開始多作者將作品轉放上去開放式平台上：芺莉蓮，一拳（原作，重製），先叫慢慢開始打破Bandai，jump等出版商長年來喺創作上的攏斷。

岩嫁喇, 之後唔需要睇

寫到月著哂魔
平身想成為新世界既正義變成左新世界既恐懼

果part都間撚硬
即係話我下屬有接近超能力既能力所以你先輸比我

制裁...... 制裁......

可唔可以講講大約喺邊個位講？想去睇

夜神月本身自鳩私，想贏又唔想付出，犧牲晒身邊所有人去自保，少少人格魅力都無

所以佢一筆殺左個死囚係佢既敗筆開始
但人格魅力就見人見智
正正係佢哩種唔理人死活既人可能更岩毒撚口味

佢呃彌海砂換眼同mk姑爺仔呃條女去援交賺錢比佢洗無分別，有冇咁撚賤架

不過真人版好大陣柒味

我無棄，但L死咗之後，後面無咩太特別嘅野，趕住收尾。

所以你唔睇結局都唔會太影響對死亡筆記嘅觀感。

由頭到尾都係俾L lead住
一個在明一個在暗
仲有死神幫先贏少少
十足trump vs biden

某程度佢一日到黑都mon po殺人
你話佢走去玩就叫mk
但佢原因係想自己長命可以制裁更多壞人

算幾好

係咪因為咁所以之後寫左爆漫等大家都知jump點逼害漫畫家

L智商係高好多
冇計

我係近期先睇 可能依加啲要求高咗
覺得佢地啲演技同選角都唔好
明明夜神月係又靚仔打波又勁
藤原龍也完全唔靚仔啲演技睇到好尷尬

全套都唔覺夜神有咩高智商操作
L用假L同親身埋夜神月身個度已經好勁
仲成套抽絲剝繭咁拆筆記嘅秘密

其實我都覺藤原龍也唔好睇
但L就叫好還原

殺假L嗰一刻已經走火入魔

Misa都好正

靜係記得左手食薯片寫囚犯名
佢整櫃桶個機關
仲有埋低筆記果啲
都叫係佢高智商果啲位
主要係佢識利用人

制咩裁丫，佢享受有隨意殺人嘅權力姐，由佢殺Raye開始、之後連南空直美都唔放過就知條友有反社會人格，明明FBI根本未威脅到佢、喺有更多選擇情況下佢都係直接殺人，仲要喺現場笑住睇佢地死，制裁壞人？佢自己咪壞人囉

google話佢有178
但係套戲佢個身型勁似金鐘m記
個身薄過洗衫板 個頭勁大
同埋套野拍唔到個緊張感出黎

南空直美個度夜神月已經要輸
夾硬俾佢整死咗

用自己既邪惡換來正義

唔記得左佢點死，
不過記得之後係夾硬講落去好無聊

始終漫畫啲顏藝同分鏡
真係好難扮
係唔藤原龍也個身型比例好7你講得冇錯

溝女勁囉
搞掂海砂同南空直美

我都係
以前係睇 藤原龍也 套電影版入坑 跟住好鐘意夜神月呢個角色
追漫畫 追到L死 就停左無睇
接受唔到後面弱智化

佢本身靚仔唔計啦

記得睇到佢老豆換眼兼攞筆記睇到好忟筆記啲嘢通晒天

果段劇情我睇得幾緊張

漫畫南空直美好撚靚女
睇到真人版個角色好失望

改到好垃圾
成堆bug

想做神太中二

因為作者兩條友話唔想令到讀者為乜係正義而嘈，所以張較惡嘅一方寫死。

當年d人已經係咁踩架喇
除左L

仲有misamisa

搵藤原龍也做夜神月等於搵姜大衛做浪翻雲
因為有啲共通點:做過大逃殺(主角殺好多人)就搵佢

但係個角色根本完全唔襯

後面應該係出版社逼作者寫長d

你個死白痴

但係睇嗰時又唔會咁覺得

依套成套都幾值得睇但一次過睇冇陪主角慢慢成長嘅感覺

呢個po咁多啲錯別字&支式中文

一見倒佢做月真心失望
樣唔似仲要連Feel 都唔似 好在L 幾好

少數粵配可以超越日配

所以真人其實改得幾好

後面垃圾嚟 搵兩條on9仔頂L

傻鳩離
就係條垃圾出左事

夜神月好人嚟架

冇睇過電影
淨係睇動畫

我第一次係睇曬，之後翻睇我都係睇到L死就唔再睇落去。

咁睇埋
反正你冇野做

你寸我係廢人
但係電影好膠咁

魯路修

雖然好爛 不過當幫L報仇

不過同死亡筆記比都爭咁啲

冇串你點解咁覺得

你話反正你都冇野做
即係assume我冇野做 係廢人
雖然我的確係

其實L係私怨撚啦
中間月咁多次證明自己清白
L都講到明證據上 月係過曬關
只係自己私怨先會一直追住月咬

咁次次問你都係冇野做架啦
所以咪assume你冇野做

當初根本為左政治正確先寫死夜神月

真人電影版個結局收得靚好多

真，樣差太遠
尤其是個髮型

呢排開始忙
但係我的確係廢人 你講得啱

咁講真就咁完 就算冇續篇都會想有後日談之類嘅故事寫多少少月贏咗之後個世界係點
雖然你話寫到月變咗弱智就真係編輯問題
但起碼我個人都唔prefer嗰個位停

好似電影版咁 定咗勝負之後都再講多少少後續 咁會覺得完整好多

唔緊要啦
你望下政府果班都係廢人
你好有前途

我唔做政府

當年追漫畫都係追到l死就冇心機

如果遲幾年再選一次角會變咗揾邊個
三浦春馬定山崎賢人

咁你應該去睇真人版

我睇到L死左就冇睇了
之前電視有播佢動畫
睇到N出場我已經覺得佢好煩好扮野
成套戲膠左

至於夜神月係咪好人就見仁見智
佢用一己想法去判人生死個下係權力過大
易處死埋d 比人己既犯
但如果我有本死亡筆記
我諗我都會好似佢咁
寫哂d令我覺得對世界造成危害既人
eg港共d官+韓國印度個堆變態強姦犯

偵探嘅直覺

唔係月太自負
輸唔起
L一世都捉佢唔到
估到同佢有關都唔會知佢係點殺人

我都比較鐘意電影個結局

根本唔關智商高低事
純係佢私怨撚
好彩比佢估中 唔好彩就有個人無啦啦成世人比人監視

雷狗
本來月殺曬班撚樣繼續做新世界既神

結局點

去死啦呢兩條友

唔係佢垃圾
人設崩咗姐
唔講對面一晚抄晒成本筆記咁on9
魅上晚晚用放大鏡都check唔到字跡會唔會太癲
月又唔教魅上用紙碎
太格硬寫輸月

老啦
放過人啦

要加埋機械人 囡 BL呢啲皇道元素 冇咁純粹鬥智

睇Netflix 黑人L仲好啦

睇咪知

由夜神月殺 fbi 已經係崩壞嘅開端
之後就不停走火入魔

山崎賢人都還好
我又諗起橋本烈唯做照橋心美

其實一開波全部寫意外已經冇可能捉到

Lead乜鬼
L有無限資金、FBI調動權、隨意獲取全球監獄情報、控制媒體傳播
呢d咪又係外掛，現實邊有人有
L毫無理由死咬5%，覺得月太完美=有嫌疑，咁樣既推論叫Lead住

壞人贏有咩問題 壞人都有努力過
好明白餓狼既感受

真係遲早玩死自己 比韓漫追上 成班老seafood阿吱阿咗

唔寫輸唔比埋尾

L 死 = 結局

後面果d垃圾可以不理

真
條垃圾私怨L睇唔順眼夜神月咬住佢唔放 死好命俾佢估中

真正結局

全世界依啲大廠出版，創作都係咁㗎啦，美劇傳統model 咪又係拍到爛先俾停，關鳩日本保守事咩

屌 以前真係女神離

咁月係想個世人活喺死亡嘅恐懼底下 死法一定會愈明顯愈好
而且L好似有追蹤到最開頭離奇心臟病發嘅意外 月要試本筆記就一定留低痕跡

其實好合理

基本上有死亡筆記 + IQ = 外掛全開
成套野就係睇一個平凡人點打外掛
死係合理，問題係可以鬥到去咩位

一個高中生殺死成班FBI 仲唔高智商

所以兩個都on9仔來
一個有神力都輸
一個無限資源但查案靠私怨
吹撚到大曬

比著我係月就用筆記本寫
日本首相去殺L
所有官順住落
直到有人殺到L

洗撚同條冇神力既傻仔玩遊戲
清曬所有異見者先慢慢做神

夜神月輸比作者無啦啦有個人類人晚100%copy左本死筆出黎仲點玩魔幻過死神

所以演開司演得幾好 開司根本就係連登仔

好似唔多人睇過 我次次睇最後個句都起晒雞皮

開頭聽佢笑我都投入到 之後喬正初對白搞到我出哂戲

我都覺
啲人成日話夜神月有死神幫﹐其實流克都係幫過佢揾過一次cam咁大把。之後嗰啲與其話係幫﹐不如話佢威脅同利用死神重貼切。唔好話死神﹐有時要利用人都難啦。
講資源﹐L多過佢多多聲﹐FBI﹐日本警察廳﹐最重要嘅錢。一開頭唔係FBI幫佢做咁大台戲﹐揾鬼到佢係日本咩。依啲啲人又唔計嘅

三浦春馬死左啦

我覺得killer先係正。不知幾想L收山

果時夜神月比L mark實
L一死咁佢水洗都唔清
其他警察咪拉鳩佢囉

L 死咗唔緊要，問題你岀個N , M ,

咁你無限加PQRST 都得啦

利申 同一個位棄，隔咗10年先追返晒

夠曬中二 正

腦裝屎>夜神月死 唔使睇了

其實電影結局最好，一齊死

夾硬寫輸月係咁

拉完佢憑咩證明佢殺人？
到最後月咪又係出返來
依個世界講證據
邊撚個諗到寫個名就殺到人？

日文配音真係好d
但呢套粵配算係神級了

會搵到本筆記
掂到本筆記就睇到死神
本筆記上面寫哂rules

覺得後段寫佢老豆臨死都以為個仔係好人果到都ok

但補充番我都係覺得L死左之後啲劇情好唔吸引

後面m同n差l好多班 唔睇好過睇

神不知鬼不覺潛入銀行金庫＋一晚時間完美複製筆記模仿筆跡
結論係謝班尼先係新世界嘅神

所以成套野最勁嘅角色唔係夜神月，唔係L，而係偷筆記個個fbi探員

如果你話埋左本筆記
拉佢果段時間冇人死
又係證明左佢嫌疑
L既做法係鎖死哂
成套都係鬥智既漫畫
如果你用鬥力既方法想去贏係唔會明點解佢地打得咁激烈

如果話係影印會唔會易接受啲

弱智先會比佢搵到本筆記

如果唔係我地有上帝視角 知道係本筆記殺人
根本就冇人會知

L做咗死神

神射手
瞄都唔使瞄

又係證明左佢嫌疑

最後咪又係定唔罪香港坐48就出返來

唔會魁上直程用放大鏡睇字跡，邊可以睇唔出比人抄或影印作者要寫輸月就大方d，唔好出呢d全體降智商既陰招啦

政府要殺一個人係唔洗證據

夜神月先要玩咁耐洗脫嫌疑

咁你收埋係邊
你比人拉既時間唔殺人就會比人識穿

唔會
影印畀盡你咪做到肉眼睇唔出分別
依家條友係癲在手抄都可以做到魅上用顯微鏡都睇唔出分別嘅程度

作者本身都唔想寫 我覺得寫到咁係發晦氣

講緊你既嫌疑係一世
你出黎一殺人又可以再入去48
慢慢同你玩

廣東話配音好經典

當浮屍無可疑

N太廢
某個位我記得夜神月話L就唔會中伏
一定會test過先

最撚嬲係個白頭仔懶係野係咁佢個手下只係用左一晚搞掂，係咪覺得好型

問題係L死=月係兇手根本鳩up
殺撚完L
月入去坐下監
叫misa鳩殺人就得

由發現本筆記本死神依個已經低機率
重要有幾個人有死神能力
再加上本筆記可以寧人死前做指定既野

叫特朗普簽份行政命令解散fbi都得
講經咩

#175

仲記得tvb 夜神月配音好match
配到夜神月勁男神 好鐘意tvb版夜神月

有人話搵到筆記=輸咗都幾有道理

屌 又有misa 又有筆記指定能力
咁都要人教

你睇得明個邏輯就明佢果下玩緊邏輯遊戲
唔係鳩up
L narrow down到月果下即係得月一個有動機殺佢
詳情太耐唔記得
仲有搵misa鳩殺係佢地兩人一當係共犯
所以有part係兩條友一齊囚禁
至於咩特朗普果啲緊係唔得
你當美國係行緊中國果套咩

搵到筆記已經證明持有者弱智啦
L同月就係玩緊一個搵殺人方法 一個玩收埋筆記
有人無啦啦搵到筆記已經超越左L

上邊成班就咁講句 d人會搵到本筆記

都話misa都比人mark死

而家睇番原來03年開始連載
過咗17年仲仍然咁引人入勝

玩到雙重坐監個到已經係月個on9仔同L開始玩遊戲玩到去中段
講經咩

我一開波就講 我係月就唔會同L玩遊戲
直接用筆記寫曬咁多個元首 去殺L
殺曬異見者先做神

佢搵唔到本筆記咁你都一樣攞唔到本筆記黎殺人
Misa mark死
Misa係期間殺人都會比人搜
Misa都埋本筆記咁冇人殺人
月果下都係埋落泥
你諗果啲佢都有做過喎

L係用條命去test佢
只要L死=自動report俾政府知月=奇拿

全世界的政府/惡勢力就會有殺錯無放過殺死佢 仲坐咩監

月因為咁先被逼到放棄筆記

搵人頂L 唔係問題，但佢兩個個性格完全唔討好

講到最後都係證明唔到月點殺人
都係放返出來
放返出來後用筆記寫人死 全部用正常病
你又吹得佢漲？

L咪逼撚到月交筆記囉
不過個part月可以清記憶俾撚埋本筆記人都有啲過咗火

月同L見面果下已經係L mark死月啦
L係隱藏身份同假名
你冇死神之眼係殺佢唔到
要等到misa攞眼果下先有機
到果步已經到你話太遲果啲位

M都過得去既
個下用條命逼出破綻都幾型

唔計劇情需要嘅話，夜神月其實蠢撚過豬閪，有本神器都可以輸

叫特朗普簽份行政命令解散fbi都得
講經咩

依句你睇唔明？
全球元首Google 10秒有齊

根本L要依附 fbi 同 日本警視廳依下就唔會超級到神

係漫畫要畫野比大家睇 先會畫到月咁傻仔同佢玩遊戲

我係月 筆記有指定能力
第一日就令全世界追殺L啦

比著我係月就用筆記本寫
日本首相去殺L

唔可以控制死者殺人㗎天才

你用正常病但大量殺死罪犯一樣會比人察覺到個pattern
除非你大幅減少你殺人既頻率
咁你咪同自掩差唔多
你個底花左
你隔一排再大規模殺人
再搵你返去
佢攞唔到證據咪暗中處決你

殺FBI好撚勁喎

輸到九彩啦
兩個筆記兩個死神都搞唔掂

嘩大哥 你比少少思考都得呀
上邊咪有鳩up例子叫特朗普簽份行政命令

L隱藏身分殺唔到

L輸在搵證據啫
如果使橫手冧咗佢咪天下太平

其實係
你話月洗橫手L一樣得
不過佢目標捉到兇手一了百了
你目標係長命百歲
你個底一花都幾難贏到

你用正常病但大量殺死罪犯一樣會比人察覺到個pattern

依個又係搞笑
一終有一死
死法升千上萬

如果唔係月咁高調同L玩
L估成世都估唔到d死因有關連

點會估唔到
你殺果啲人全部都係罪犯

L一早講咗佢有咩事
月就係奇拿

我上邊就係一直講緊
我係月 一開波就唔同佢玩遊戲
直接用筆記寫元首叫佢地直接追殺L

所以N先破到案
其實M+N係好撚廢
攞晒L遺產都玩到碌柒咁

咪就係
唔親自接近L的話又點make sure到死嘅係真正嘅L
政府求其公布話L死撚咗實則暗地裡繼續查緊你又驗證唔到

其實講到明就係用特權
佢又話咩冇證據
佢死左就係證據
出埋fbi仲坐咩48個鐘

寫L落筆記冇反應架
要寫佢真名架

佢要依附FBI 同 日本警察局
依兩個組織最大粒個個 同第二大粒個個
Google5分鐘就搵到名搵到相

依家唔係講緊直接寫L名

如果唔要N淨係要M不過聰明啲
捉完阿妹捉老豆老母
使晒橫手搞掂佢仲過癮

人終有一死
依句你唔明？

所有人都會死 所有罪犯都會有死既日

想問你估咩？

佢個身份係Google都搵唔到架

無得控制人殺人呀
你哋拗咁耐都唔記得設定

如果唔係有道德撚根本死亡筆記就只有25集

政府求其公布話L死撚咗實則暗地裡繼續查緊你又驗證唔到

成個政府高層有曬名有曬相
月要洗橫手 直接用筆記操控佢地死前行為
叫佢地簽追殺L既行政命令有幾難？

咁你幾時殺佢啊？佢冇病冇痛你照寫佢病死啊？
咁多病因咁怪咪搵到pattern囉
定你寫佢老死？
隔幾年死？
咁咪冇得即時制裁
你兜乜姐
都話左你諗果啲一早比作者條rule reject哂

電影結局真係好撚正

屌 痴撚線
喂大哥你做緊乜野

我都真係唔撚記得左

上面有巴打ko左你啦

屌，都話無得控制

條友好撚硬頸

叫特朗普簽份行政命令追殺所謂L咪得

大家比少少思考同幻想得唔得
我洗唔洗打曬成份計劃書出來

本筆記無得控制，點叫呀？

咁首先你會23日內殺死特朗普
佢有冇咁既權不在話下
控制唔到殺人
咁佢只係做緊追殺既動作但殺唔到L
但你既身份就揚哂

原則上可以
其實本筆記接近萬能
所以先顯得月幾撚廢

講白啲條友根本冇睇明套漫就話點解唔點點點

透過將該人的姓名寫在筆記本內來殺死對方，並且可以具體地控制對方的死前行為和死因。

月咪有集用監犯做實驗 要監犯死前係監獄寫野係牆

筆記本 編輯
故事的核心是一本名為「死亡筆記」的黑皮革手帳，封裏寫着使用說明。當使用方式正確，任何人都可以在知道對象姓名和長相的前提下，透過將該人的姓名寫在筆記本內來殺死對方，並且可以具體地控制對方的死前行為和死因。

我同大家睇既死亡筆記唔同？

無論自殺或意外,死亡筆記本都無法直接讓未被寫上性名的第三者死亡。假如記入筆記本的死因會牽連到第三者,姓名被寫在死亡筆記本上的人將死於單純的心臟麻痺。

其中一條rule

你係咪想講N同M。

29、無論自殺或意外，死亡筆記本都無法直接讓位被寫上姓名的第三者死亡。假如記入的死因會牽連到第三者，姓名被寫在筆記本上的人將死於心臟麻痺。

重點係你控制唔到下面負責查嗰班人吖嘛，除非你話班人全部都機械人嚟總統叫佢哋食屎就食屎啦
依家講緊喺月作為普通人難以掌握各國政府內部情況嘅前題下，佢一日唔親自接近L就冇辦法make sure對方是死是活
政府會唔會表面上就話屈服追殺L，實則就暗地繼續同L聯手查自己

元首簽行政命令追殺L
個L唔係人來架wo 連個名都唔係

設定上L既身份就係世界無一個人查到出黎

先講設定上假設你控制到總統咁簽令叫人殺L

但世上結果都係無人知L係邊=殺唔到

再講如果你逐個元首殺，夜神月做到新世界神之前個世界肯定已經滅亡左

咁佢會殺唔到L
班下屬會追殺但失敗
否則就死於心臟病
條rule係咁解讀

L要依附fbi 同 日本警察局
已經係突破口
依兩個組織 Google到搵到邊個係話事人同高層

up 乜嘢
牽涉到第三者死亡既話就唔得呀

Deep state唔會容許夜神月呢啲仆街喺度
分分鐘整咗一隊L出黎

筆記唔可以控制人殺人

詳情參考南空直美

你咁樣寫啊
習大班下屬都唔跟啦
仲講緊特朗普
邊有權咁做啊

一走出波台就變弱智

不如你自己寫套算啦
都話左條rule唔比你係要話得
19、寫入的死亡狀況限定於合乎物理學以及那個人做了也不奇怪的範圍之內，否則無法實現

元首簽份野
叫下屬做野

元首會死
但下屬唔會死只會一直查落去
因為份行政命令係文件來

L要依附FBI 日本警察局

我玩大佢咁多國元首死一次 死前都係控制佢簽行政命令追殺L有幾難？

d名同相 Google就有

電影版就試過寫死兩條友
最後變咗A殺B咁既
原版就好似無玩過呢樣野

仲唔即刻俾國會彈劾咩
下令追殺L？話佢精神失常無法履行職務啦

劇中邊一忽有話過你知L靠佢地查案

所以佢地就知L係邊?

一路L都係齋靠電腦同佢地溝通，唔係點黎D日本警察唔妥佢既情節?

再講假設fbi同警察要夾硬黎，L大可以出假消息扮死，上面有人講左

夜神月如何驗證L係咪真係死左?

唔係叫佢殺人呀

叫佢簽行政命令呀大哥

咁係人都知係奇拿搞鬼

死亡前簽份行政命令 邊到超越物理呀大哥

咁班下屬會唔會跟都成問題
佢地都睇得出元首鬼上身

咪用筆記寫曬成班議員投贊成票羅

屌唔通我真係要打曬成份計劃書出來？

隔咁多層應該行唔到啦
有筆記都殺唔到

佢可能唔知有國會哩樣野

唔差在

咁改一下份EO：停止對任何調查神秘殺人事件支援，如果有人/組織提供支援就落美帝制裁名單

咁L斷佐經濟支援，單憑佢自己仲有乜嘢本事？

光美帝唔夠的話，就睇下連歐盟SPV都斷埋佢，不過搞歐洲議會麻煩好多，關連太多議員，冇美帝行政上控制總統簽EO就得。

咁班下屬咪唔撚跟

但你吹佢唔漲呀
鬼叫Google 咁易用

一係全世界就隱姓埋名

下個總統上台之後陽奉陰違已經收皮啦

咪話咗設定上搵唔到L
警察同FBI都搵唔到
只有L點佢哋做嘢

#254啦
比少少腦 邊位議員你Google唔到？

我比個例子大家 大家都要舉一反三呀

行政命令都唔跟？
咁要個政府來做咩 侵侵會玩到4年？

咪再寫佢名羅

其實爆漫嗰時都有登最高佢哋唔抵
根本衰喺個制度上面
又有寫個第二個跟佢哋既責編幾廢乜乜柒柒
但劇情上最後都冇屌鳩過佢

後面出埋「集團式」創作，但就俾個丑角使用，最後比主角用傳統方式贏咗，好似「傳統」方式先係最好咁

感覺作者係想諷刺架啦，但都最後迫於無奈俾「傳統」贏

點吹佢唔漲姐
國會都比你殺哂
搵人一槍打掛你都得

咁撚樣殺法全世界發達國家都變failed state啦

冇記錯係佢自己寫咗自己幾時死
避過月寫死佢
細個個時一直諗點解佢唔寫多自己幾十年命

佢地根本唔明本筆記可以操控人死前行為係幾屈

下下攞現實講就多舊魚啦
現實都唔會得L識查啦
你一個人與世界為敵
有筆記最後都仆街啦

屌你老味知道人地國會點運作未啊？你藍絲廢老黎架？
美國行帝制架？

本筆記設定係咁

係月個傻仔唔用盡本筆記
比我有咁盡用到咁盡

設定上最多23日咋

Rule得23日最多

仲有S同L

知唔知咩叫陽奉陰違？
依家就係講緊月永遠唔會知個領導人 喺公開場合講嘅 同 暗地裡做嘅 一唔一致

如果重拍搵邊個拍好

我當年睇漫畫都係睇到L死咗就無睇
原因係後期成版字多過畫
睇到個人好混亂

唔順超呀L

yes 但我筆記持有者 永遠係神

另外死前操控 你操控得個故仔好d咪冇事
又可以控制埋死因
911個d陰毛論 有依本筆記真係易過借火

月可以搞到自己死真係好弱智

似你弱智多啲
你都係返波台啦波台狗

見佢3個月冇成續
直接寫佢名叫下個上馬啦

重等佢陽奉陰違？

感覺上月係俾L逼到筆記啲rule用過晒先搞得掂(但最後都暴露咗筆記)

原來係咁

討論death note 就永遠都有你呢啲叻仔衝岀黎話可以控制人殺人，唔撚睇書

叫乜撚下個上馬邊有權

大家都理性討論
得你唔夠講係到人身攻擊

鐘意的話甚至可以控制哂一個人23日內可以物理條件上可以做得到的行為啦。

不過國會咁多個議員，逐個控制，再唔同時間上random唔同原因死亡，呢個同叫月寫小說冇分別

但亦唔使逐個控制，議案的話控制到夠票過就得。

我問完都覺得自己on9咗

特朗普簽份行政命令

邊撚到見到殺人？

唔得㗎on9

比你殺埋國會咁樓下班秘書處都可以唔跟

公道講
月要殺L應該係殺到
但搞到咁大
deep state一定會做撚死你

好多人重話本筆記限制左
明明同心想事成差唔多

比少少創意 月公開做神都得

但夜神月有更強嘅死亡筆記同海砂做資源呢

月個陰毛論故仔畫得好d
根本冇事

911做藍本 L比十國追殺都得
本野可以控制死因同死前行為
根本同心想事成差唔多

雷姆個設定都係幫海砂續命架啦
唔通會殺撚咗月咩

簽呢個行為導致其他人死

好心咪死撐啦
小學雞咁

上邊已經解釋曬 去追完post先再返來

搞911/追殺就違反直接第三者死亡啦
月係殺到L但一定大費周章
亦都一定通晒天

搞911 追殺
殺個班由頭到尾都唔係我控制既人wo
間接同直接都唔關事

咁有人要真係攞現實，咁我咪講番現實上可以“操作”的程度攞。

當然，喺現實上月根本唔使鳥L又或者任何調查的人，斷哂調查者財務支援已經係非常有效。如果呢份EO真係咁，咁只要一調查=俾美帝資產凍結。冇可以用的錢查條撚？

都係第三者

都話影響到第三者死會直接變心臟病
簡接定直接
咪撚死雞撐飯蓋
並不是你想像中的心想事成

咁講法即係你覺得反送中所有事同777同鄧炳強無關

你重睇再返黎
你個plan比我地駁到改完又改
改到咩911
都知你個計劃唔掂啦
掂既話洗乜改

控制得佢寫得份野23日內一定要死
到時好似joe biden咁推翻EO又點

個第三者係指個死者姐

如果殺佢既人唔係我操控既人已經破左啦

睇睇美國傳媒點玩死侵已經好好例子

個操控能力同你寫故事書上

理性討論係大把玩法 玩死L

仲有果種操作性，如果月好熟美帝EO同行政的話幫總統定埋成份EO細則都仲得。

咁殺法咪遲早全世界政權癱瘓囉，仲邊個夠膽出嚟從政啊
L死咗一陣走多個咩N M S K之類出嚟挑戰奇拿又隨時命仔不保
最壞情況係搞到狗急跳牆
歐美國家可能好少少嘅，中俄同埋中東嗰堆死多幾個仲唔即刻內亂
到時分分鐘打核戰世界末日添啦新世界嘅神

執行制裁果班秘書見到國會同元首23日後死撚哂

第二句識睇？

依家我就係控制777 簽份野
要鄧狗叫下屬做野
鄧狗同下屬做咩野都唔係我用筆記本來控制

用依個方法殺L有幾難？

始終N睇唔出嗰種「以命相搏」嘅決心

一路以黎，L同夜神月除咗鬥智鬥力，都要鬥埋雙方嘅「決心」同「意志」

一開始唔知筆記手法但L都夠膽用假人上電視做全世界直播已經係賭命

呢點反而M係做得好好
死亡筆記其實結局做好啲就可以帶到「站在巨人的肩膀上」嘅主題，係有啲可惜

上邊已經有幾個話玩到咁大係得既
咪自戀啦

你都係返波台啦無謂出黎獻醜

死亡筆記呢套公認 睇到L死左就好收 好心人建議

月個陰毛論故仔寫得好d咪唔會世界亂曬

哈 估唔到有人認同
所以我真係鍾意M多好多
無記錯N條廢柴好似喺月面前露過一次面咁大把

早幾頁咪解釋左
L 唔係人來
如果L係筆記係當有效 咁我直接寫L落筆記咪得

How?
認真想你成個plan寫出黎
可以係早期就殺到L而自己不受懷疑
講緊係fbi都唔知L既身份
你個911一直被rule29推翻唔成立
你講唔到就收皮啦

到時先再算。喺中間呢段時間L調查出現困難的期間，月咪再利用一下政治操作唔係光靠筆記。

e.g 犯人/惡徒唔使日日殺，甚至突然間唔殺半年，等全球犯罪率再升，d巿民又會開始糟，喺呢種壓力下Joe Biden憑乜嘢reverse EO?

咁咪冇效囉
最後都殺唔到L
只要牽連到第三者死
控制果個人最開頭就會變心臟病

佢就係想講點都會有人承傳前人未完成嘅事
一路有PQRST有咩問題

欺詐遊戲都幾好，不過我無睇晒，唔知結局係點。以前睇頭幾本睇得幾開心

L既身份 係對月先咁重要
L要依附fbi 同日本警方
叫兩個組織呀頭落命令捉人做野有幾難
佢地又唔洗知L真名係咩

咁企番喺作者嗰邊唸 如果一開始就冇expect過要咁發展 好難喺再喺鬥智嗰方面做得咁完整
而家睇真係「不如求其撚順吓佢意完咗佢算啦」咁嘅心態咁上下去寫個結局

咁咪係第一下政治操作之後mark實你搵人射掛你

L唔係人
簽行政命令又冇效？
你用下腦先

難在班下屬唔會跟

電影先係正版結局

唔使直接KO L，只需要斷L/所有調查者的主要支援就夠哂。世界上”冇錢萬萬不能“。

你唔好搞笑啦好冇
講到fbi 變左L奴隸咁

係得啊，不過有效期係23日囉
現任總統下令封殺L，最多23日後死咗又下一任總統上台
你根本唔知新任會唔會陽奉陰違，咁係咪繼續照殺？
三個月內搵唔到L出嚟就要死，做領導人仲驚險過俾人派去伊拉克
到時仲有邊個出嚟選總統選議員？

L一開始就用假名，連各國元首都唔知佢真實身份，仲突登自己用多個假身份做世界第二同第三偵探，等人想查佢嘅時候都會變咗搵L查自己
港父你都係上少啲微博重溫返先啦

真 死左即刻無心機睇 棄左

個行政命令有效
但件事最終唔可以導致任何第三者死亡
否則控制既人會心臟病死
明條rule29點運作未？
玩邏輯遊戲我最熟
你話L唔係人
總之就冇任何第三者死
包括L
明未
依家係本筆記同你玩文字遊戲
唔係你同本筆記玩文字遊戲

照殺有咩問題？
本筆記係可以咁用

每個總統都可以操控死前行為同死因
屈曬入L數都重得

咪撚理佢啦 skip咗條友之後成個post正常幾多
人地戇鳩你地又跟住玩埋一份

第二三偵探個度真係好醒

你要點斷？
斷之後啲決策者死哂咁班下屬跟唔跟
覺唔覺得怪
L mark死你佢比人斷資源第一下就拉你先啦
班下屬唔係機械人黎架

上邊咪講左L唔係人
本筆記係唔會當L連上L本人
所以叫佢簽行政命令殺L
睇得明既係人類 唔會係本筆記
用下腦啦

激到訓唔撚到覺
仆街了

仲喺度死撐緊

咪話左最後殺唔到L
佢會落到命令
班人就算做野都唔會殺到
明條rule29未

唉條友真係

班人就算做野都唔會殺到

點做唔到呀？

如果行政命令成立又關rule29咩事

你駁唔到講句駁唔到就得

你啱，如果你有死亡筆記，你一定係新世界嘅神

咁筆記都只係話個人嘅死因係自殺或意外，冇話唔可以死前筆行政命令喎

就算上面有人po嗰張規則都冇話唔得

次次都唔明點解咁多人支持L

第一，咁就違反佐L的原則。
第二，呢件調查係L單獨進行，除佐佢哋之外根本未有其他人懷疑到月的層面上。

不過，巴打話要做到搵人mark 實月再莫須有殺人唔係冇可能。呢樣嘢就睇L放唔放棄原則，操作上就大約係：L再調查落去就有機會俾美帝落鑊，咁佢就將自己so far的調查證據全部曝光公開，之後就唔係查案，變成係玩政治的時間，當變成玩政治的話國家機器出手玩暗殺/莫須有就有可能。

當然到時月亦可以裝無辜，話國家機器屈9佢，扮可憐等等玩YLM（Yagami Lives Matter)。成套漫畫就變成政治漫畫唔係查案漫畫。

「the death 」係包含控制死前行為

控制人死前簽乜春都可以，只要控制佢啲行為唔會令第三者死

一旦寫低啲行為令第三者死，一律變成60秒後心臟麻痺

重睇啦，L就算對住呢兩個組織都冇出過樣，得小組嘅人見過個樣，但都唔知L真名

Agger
Rule29:殺唔到第三者
波台狗：殺得到
Rule29:ok

如果條行政命令導致L死亡
特朗普會變成心臟病
條波台狗唔明我希望你明

每次過完議案都有議員死，一定有人查

仲以為你地傾乜
開無痕睇下 屌 神早完全封鎖條友
連規則設定都睇唔明小學雞包拗頸 洗咩同佢講道理

Ligger完全係第二件事嚟
變咗吳卓羲 睇唔到佢邊到聰明

其實仲有個條件係寫死亡過程得4分鐘你寫
最好寫快啲

張圖咪又係我po

你第一句似乎都唔係好理解到個規則

好撚後悔

你自己都講係將一個查案遊戲變成政治遊戲
任何冇辦法即時殺死L又不被懷疑既方法都唔會比月依家既方法更好
所以你一開始斷資金但殺唔到L已經冇野好比較

難，因為冇人知L真實身份

係呀，所以美國EO易搞過歐盟SPV好多。最少冇咁覺眼，總統突然病發瓜有幾出奇

不過如果月一開始真係咁冷靜咁沉得住氣，仲識斷腿呢d間接手段令L無力化，就唔會直接喺第一次電視廣播度俾L挑釁到。果下冇中挑釁，然後繼續不忘初心：只殺罪犯，對想查神秘殺人事件的人/團體就唔係直接殺而係斷支援的手段，L就成世都唔使旨意自己查到出來。

佢會同你講話啲fbi有同佢見面
前題佢當美國行帝制啲fbi係皇族直屬軍
啲fbi唔撚覺得你落哩個命令怪
所以同佢駁都浪費心機

重點就係月性格上缺陷，根本就唔會識咁玩

一個識咁玩的人，一開始就唔會中L電視廣播咀砲挑釁，喺佢中激將法果下，月就已經如L/N所講，佢唔係正義使者，只係一個沉醉殺人筆記力量的殺人犯。

呢個已經唔係有冇人查嘅問題
總統落完order / 成班議員投完票23日後全部死清光，全世界都知係奇拿喺背後操控
下一屆政府肯繼續執行的話點服眾？
奇拿仲癲過哂咩deep state啊直接操控你成個政權

個討論話題一定係建基於已經殺左果個死囚之後既事
你同上面條波台狗都講得出點樣殺啲人去落行政命令/操控資金
有邊個100%擔保自己果下忍到手唔殺個死囚
所以你個plan只係將個遊戲變左令一個玩法
冇變到更易玩

你當L死左就完

我覺得係 睇爆漫睇到果個位覺得係講緊死亡筆記

sor,冇留意邊個po圖

咁問題係就呢個行政命令係咪真係會令L死
因為我睇法係簽完行政命令，啲人追殺L，但L都唔會死，因為冇人知L真實身份，咁要總統簽行政命令就唔算令第三者死亡

我明，所以我知用呢招逼唔死L

不過，我個諗法係因為冇人知L真實身份，所以就算「追殺」都唔會令L「死亡」
所以照簽到，照有人追殺，但L唔會被追殺死

你無錯 L死已經係結局

之後果啲係出版社逼佢繼續寫

我咪就係咁講
係條波台狗係咁話殺到

然後啲人係咪真係會照跟命令追殺L都成問題
頂多追23日
23日後老細死左都知出事
然後同一條橋唔可以用兩次
因為其他國家都知奇拿識操控元首

如果係呢個時間點的話咁就好難搞啦。呢個時間點月的行為反映出來的性格，注定佢會俾L慢慢將到死。

不過後半果下從開幕開始，就已經係屈機（無端端一個死亡時鐘黑天鵝，呢個叫超展開），等華米之家知道真L死佐

睇來所有要玩秘密主義的人，都要學L整番類似最後手段

如果係一個潔白無瑕既人拎筆記只會殺罪犯
咁就更加唔會做到你果套殺人操控資金
你唯一可以諗既就係一個直接殺到L又不被嫌疑既方法

Er....東京殘響？
都係關於天才兒童實驗

咁
咪
即
係
殺
唔
撚
到
囉

BTW，我覺得真人電影版好睇好多。最後L真係做賭撚攞埋條命去同月死過：用23日不死身（免疫俾死筆寫死）去證明月係兇手。

不過亦有夾硬來，解唔通的位：L點知果個時間點雷姆寫佢個名上去，然後配合用番嗰個timing裝俾雷姆寫死？

我係同意殺唔到架

真人版第一集個南空直美個死法已經違法規則

但我覺得L同彌海砂又完美選角

但L死後仲有個位好值得睇：

夜神月變左黑警，負責調查死亡筆記。咁當然就好似監警會一樣自己查自己，拖慢進度白出糧乜都查唔到。

但有另外一班人仍想調查夜神月，但只可以用非法途徑去查。於是佢地問：“明明做壞事嘅係佢地，點解變左好似我地係犯法嘅壞人？”

然後諗起條波台狗聽日入黎又話
點樣殺唔到
L又唔係人
用下個腦

蠢撚過叻哥

L如果係低調毒撚 一早贏咗
唔使輸比身邊一堆正義左膠

Btw 咩野N一晚搵人調換咗魅上照本筆記 仲要可以換到魅上用顯微鏡都睇唔出分別
格硬到

L講錯 夜神月

未必，唔用筆記殺罪犯之外的人，保住道德高地的話。就會想用其他方法。

阻礙調查係方法一，當然喺呢個原則下，係唔會用死筆去做殺罪犯以外的事，所以用死筆操作行政/政治係唔成立（總統議員唔係罪犯，只係異見者，反對奇拿的人係冇罪，政治罪行當然唔計落犯罪啦）。所以某程度上巴打係正確：月唔會做令總統簽EO，但L亦同時短期內Lost target，而且L主張奇拿只係殺人魔呢點亦會開始受挑戰（因為奇拿真係替天行道而唔係逆我者死）。

如果接受小弟用”唔中電視廣播挑釁“當起點，而死筆唔殺罪犯以外的人原則果陣。L就要重新反思最初的推想成唔成立，如果佢仲堅持鎖定月果區的話就唔make sense/冇理性的偏執，咁月就爭取到時間重新檢討殺罪犯方向。

之後佢又會話 咁咪寫埋個劇本控制埋班fbi
最後就算控制完成班咩總統呀議員呀fbi死咗
搞咁大其他人都唔會估到係奇拿控制
就算估到係奇拿既指令呢 啲人都會乖乖聽話執行

同埋因為唔知L個真名係乜
所以筆記可能又唔當L係人
就算寫咩 總統命令追殺L 又唔係牽涉第三者死亡

開頭追post都以為係認真
追追下都已經唔知真膠定假膠
根本佢自己都駁唔到就係度包拗頸

另外，刺激月殺電視上假L的主因係佢話奇拿係“邪惡”，傷佐月自尊心，令佢忘記攞筆記的初心：消滅罪惡。月幾時將自己變成“唯一真理”，反對佢做法的都係“邪惡”，必須消滅的二份法思維？喺呢個位佢已經Turn to dark side，扭曲佐。或者話當月以“新世界的神”自居果陣，佢就只係一個狂人而已。

某程度上最後N亦講得對：如果真係一個正常人，係應該驚佐死筆可怕之處，馬上掉佐佢或者收埋唔用。而唔係自以為係神，以消滅罪惡為名清洗異己為實。

如果侵真係夾民意夾硬來林肯流，咁侵亦會落入魔道，我哋應該高興佢始終不忘初心，冇受總統權力誘惑。

吓 真人版漫畫 佢係數一數二無崩壞之餘仲要好過漫畫喎

個結果係完美 仲要可以出多集 帶n 出嚟

人設都好正 女主角 男主角都係 L好有味道 係夜神月爭少少 唔夠靚仔 咗夠顛喪

死筆既電影版公認係少數高汁真人版睇啦好過漫畫結局

總之冇中到電視果招基本上已經贏左L
所以個人認為當佢冇殺死囚做起點冇討論價值
然後殺過死囚之後唔直接殺L既話都係唔會比漫畫本身個方法更好（只會係等同既難度）
個討論範圍係哩度

係作者本身爛開尾，你睇棋靈王就知。

另外作者連中國版棋靈王都睇到流馬尿，到底係品味問題定係無主見編輯話乜柒就乜柒啦。

其實唔係好明條波台狗logic
咩叫L唔係人所以殺到
條rule已經二元對立左個situation
一死第三者就唔成立
點解佢會覺得有灰色地帶
點解同另一位巴打一解釋就明
集波台狗好似對唔到channel咁
有一刻諗緊佢係咪思覺失調（真心）
定佢其實明但包抝頸
我睇唔透

仲有N

小畑健係作畫...唔係作者...

其實「大小」係爆漫都講到明兩個主角最後係同歸於盡，更似係電影結局

亦都講到明唔想比出版社迫佢地夾硬拖

記得個謝班尼一晚抄哂本筆記
睇到o左

BTW, business model 已經改變佐。呢家漫畫家對出版社依賴度慢慢下降，如果編輯仲喺好似以前高高在上的態度，就準備俾時代淘汰

戶田惠梨香

可唔可以講係第幾話？想睇返

YouTube 冇左廣東話版

當夜神月贏左就得

講真呢套算係少見真人版好過漫畫版

對付敵人駛乜講仁義道德？你唔殺佢佢就有機會威脅到你，對付敵人就應該不擇手段，幾卑鄙都唔緊要，最緊要係成功。香港社運之所以唔成功就係因為太多道德枷鎖，正正你呢啲人搞到中共得寸進尺。

其實似以前TVB， 集英社獨大，係佢立場一定係套野Keeping住畫先可以搵最大既錢，係咪最好既漫畫根本唔旨在

不過你見佢肯比鬼滅完都應該算係咁

可能補多一集

講罪案真係少左 社會已經慣左有呢個‘神’ 同唔敢對抗咁就得

山崎賢人做夜神月，吉澤亮做L，橋本環奈做海砂

咸豐年前又拎返出黎講, 依d post真係年年都有幾個

爆漫都唔係好長，成套睇喇好好睇架
講主角係jump連載漫畫既故事，中間會了解到好多jump係點運作（雖然應該已經美化左）

L 最後的23日 個套電影好唔好睇？

操你老母作

L死左佢無可能輸真係

有時就係甘..

有d角色，係成部動漫既靈魂.

L, 傲慢，佐為 之類..

死左就等於大結局左...
根本無人想理光仔做物9...

有病就及早去睇獸醫啦你

都可以睇下魅上照個on9

照=Over dead body
夜神=美心cake

岩
世界真係太多仆街
我都想現實有個夜神月

套野睇左10幾年仲睇緊

其實如果想變糞作
狂寫L死之後MNOPQR.....出黎
進入龍珠模式就得
咁就永遠成為唔到經典

證明夠經典囉
依家d動畫邊有當年呢套鬥智鬥力咁好睇

夜神月低左能咁

棋靈王唔係有2個結尾咩，一個假，一個有2集無播到，作者去咗坐監

我知道

做咩po我出嚟

漫畫設定根本唔會有人搵到L真人出嚟
除非佢自爆，或者換咗眼
btw 如果唔係寫第三者死，寫令到第三者失去行動或者思考能力又得唔得

如果冇換眼呢個設定正好多
搵彌海砂=開外掛

其實本筆記咁多rule簡單講就係唔想你用cheat去玩個遊戲
你話控制人打跛佢隻腳/打到昏迷
真係咁寫個作者只會開多條新rule
事實上唔能夠做看起來奇怪的事已經推翻緊
條波台狗話有本筆記就心想事成根本係佢睇唔撚明套漫畫講乜先有哩個誤會

係奇拿殺人事件之前，日本警察同FBI都知道L呢個名偵探嘅存在。但最大問題係從來冇人見過L真人同佢真名，只係後來先現身同日本警察一齊part住查案。即使你話簽行政命令話追殺L，以你一開始所講話月唔同L嘥時間，姐係可以推論到L未現身之前動手啦。咁係未現身嘅請況下，你要追殺一個全世界都唔知到佢係邊個嘅神秘偵探嘅時候，咁咪無從入手？😂😂😂

舊電影版結局好似正過原作
原作係 夜神贏左L
L死左

但舊電影版係夜神同L 勢均力敵
L要用自己條命去賭
最後平手

死亡筆記唔係L死咗當係大結局咗咩

加埋劇場版嗰套咩神的幻覺，更加覺得L死咗就等於大結局

當比你講通呢一點都好，但你會唔會發現有bug呢？即使有追殺L嘅法案都好，但死咗一個總統之後就唔會再有下一個總統？人民同時都擁有智慧，一條咁唔合理嘅法案，你估會唔會比人推翻？定你諗住一個總統黎一個控制一個？咁月咪創造唔到新世界，只會創造一個亂鳩哂嘅世界，因為全世界嘅總統都因為要簽行政命令而死，你估到時會唔會好多人會反奇拿，唔同意月嘅和平新世界？

我反而有另一個疑問
始終"L"都只係個身分，冇人知佢其實係何許人
本身講話用筆記殺死某人都需要喺寫名嘅當下知道對方真名加樣貌先可以生效，簡單講就係要認識被殺者本人（咁先唔會誤殺同名同姓嘅人）
咁筆記又係咪可以喺「使用者與被殺者均對L身分一無所知」嘅情況下操控後者死前查出L嘅真正身分？

識睇 我睇左套野3次 最又追返 配音好鬼正

L死左之後仲有大把MNOPQ 都on lun9

其實有冇人知L真名係乜

總會有啲智商低既人覺得自己既做法比較好
由哩條波台狗啲用詞同思維都睇得出佢就係果種人

我未睇
做乜劇透

可以叫佢調查
查唔查到係另一回事
個設定上係查唔到

連登毒撚比L真人逗一逗都嚇撚到瀨屎
仲咁勁去同佢打網球咩
都唔好講比兩個FBI開file查
Hack入老竇警察廳database都唔高智商
L派世界係得L勁

Misa好似講過
佢睇到

電影結局係真結局
爆漫暗示過了

頭先先追完post，發現同佢討論都浪費我時間

應該去到錯殺死囚俾人撚嗰個位就已經嚇到即刻扔撚咗本嘢
仲邊有機會打網球

同佢講啲fbi唔會跟啲無理既命令佢話我當fbi係L既奴隸
唔知邊個當fbi係奴隸

應該係一拎到本筆記 上腦咁殺晒自己身邊憎既人
跟住被日本警察逗兩逗過唔到測謊收皮

根本兩個人既資源唔同
月既資源得死神 筆記同女
L既資源就係全世界既人脈 數據
L有接近上帝視角
月只可以睇住電視同憑環境推斷自己安危
視野差距情況下 好考月既臨場反應
如果月唔高智商 3集都完左啦

點樣違犯到
冇記錯係要兩條女都寫左入筆記
先成立到

跟住佢就會話「咁咪操控埋FBI班人囉」
如果畀佢攞到筆記應該不出半年就第三次世界大戰

依家好似都會比d作品完
唔似以前

夜神月後期已經癲撚左

所以月做咗L之後咪用奇拿壓力令米國副總統跪低咗,係冇L嘅情況下,用筆記高壓操控係可行

總之都係答佢rule29
條友一日想操控人殺第三者
就算比佢發動世界大戰點都好都唔會殺到L

笑撚死等條波台狗心想事實

但要做低左L先

咁就更加冇bug

我覺得彌係月畀L私怨針對嘅最主要原因
始終彌太感性,佢搵月出嚟嗰期根本風頭火勢
如果月彌冇接觸到,月頂盡都係L嘅其中一個可能性
而唔會好似之後咁周到月本筆記出嚟
紅顏禍水,月成個game plan比條女打撚亂晒當佢係抺布咁換眼都好正常

其實前期放返嚟現實都唔見得有幾好
你諗下佢一直都係透過主流媒體去搵目標
現實係偏頗失實嘅報導多的是，佢真係要每殺一個人都要fc一大輪確保唔會錯殺良民
仲未計本身可能有執法／審訊不公嘅情況，大把冤假錯案
但佢就通通都唔會理，總之係「壞人」就要死，連上訴嘅機會都唔會有

哩套粵配真係好正👏👏

佢只係想用恐懼去達到目的
佢就等於正義 抵抗佢就要死

連用私刑嘅人都可以吹捧做好人，重話想現實中有夜神月，中共咪就係現實中嘅夜神月囉

其實佢一開始殺fbi已經證明左佢從來都無「好」過
嚴刑峻法唔見得對世界黎講會變好左

係
有人話彌海砂免費被月有多個外掛幫
根本作者就係要為咗月同L既戰力平衡而整件彌海砂俾月debuff佢

唔係話你用私刑就一定衰架麻
要睇你為咩用私刑
你咁樣講係邏輯錯誤黎

L咪又係一句直覺就死咬着夜神月唔放 夜神月已經多次製造自己唔係kira嘅證據，L次次都話kira真係好醒所以唔可以排除月係kira

當然夜神月如果唔執着要贏L其實L可能一世都唔會揾到筆記嘅線索

我覺得最大問題係新聞見到就殺，而家幾多fake news 冤案

佢認為係就係
法庭審左冇罪 照殺

新嗰篇拎本筆記嚟炒已經話咗你聽
死神大王隨時想本筆記有乜規則就有乜規則

我冇講清楚，我想講嘅係當一個人擁有無上權力嘅時候，無論佢初衷係幾美好，最終都好難唔腐化，呢個係人嘅本性。之所以民主咁重要，係因為制衡，人民有辦法阻止當權者為所欲為，當然現實中可能未必100%行之有效，但總比集權喺一個人身上好。好多極權嘅初衷都好美好，所以我先笑竟然有人話希望現實中有夜神月，但作者明明係想表達本死亡筆記點令人腐化。

幾十歲人仲睇公仔書知唔知醜

殺曬fbi 連人老婆都要殺
四葉高層又秋後算賬
一開始殺罪犯就話好姐

爆漫唔叫爛尾喇掛

L Lauilet
解迷篇有寫

1日可以完美抄好一本死亡筆記

請睇電影

呢個幾乎係每世界共識
L死咗之後嘅死亡筆記=垃圾

其實後面夜神月嘅降智操作都可以理解成因為5年黎都冇再同好似L咁嘅對手鬥過智，個腦生鏽左
雖然最後結局個敗因係因為魅上，但如果係全盛時期嘅月一定會double check，唔會容許有依啲mistake發生

輸在魅上太了解killer嘅思路

屌老味夜神月有教高田清美用紙碎
唔教魅上個下係乜事

啱聽

都啱既 教哂佢咪就係下一個奇拿
人係自私架真係唔驚佢取消自己咩

唔教魅上用紙碎已經低能
唔話佢知自己有留紙碎應急就更低能，搞到魅上露出咁大個破綻
而月根本由筆記被調包嗰刻就已經輸咗
漫畫個尾有提到松田估尼亞一早就寫咗魅上個名落真筆記度，所以佢先會戇鳩鳩臨出發前冇再check清楚本嘢有冇俾人做手腳
而尼亞事後一知道「損壞筆記會死」係假規則就急急腳燒咗本嘢

可以放棄
真結局係 電影個個

真係有特朗普

死亡筆記真係好好睇，如果可以整多個true end 動畫就正

動畫版結局改做電影結局會唔會變真。神作

喺個bra度攞出嚟

100%會啦
本身d 人都係當上半部係神作 下半部垃圾

月個思維係佢係新世界嘅神﹐邊個違背神﹐邊個就要死。唔可以用人嘅角度去睇佢

睇唔清作者係月派定L派
不過應該係月派居多

Source please?

猜想
不過太多巧合
爆漫主角兩人組 最後畫左一套漫畫
係黑同白兩人的鬥智邪道漫畫 格局似死亡筆記
都係話想完結 但集英社唔想佢地咁早完
不過最後主角說服到集英社 可以完結
套漫畫最後結局係 黑同白攬炒

看下圖

作者暗示到咁樣
唔100%肯定 但至少我信

其實善良版月係勁過L少少。
係邪版至低能左